樓梯間驚見四腳獸! 他帶11歲小女友「3公共場所」留下親密足跡

新北一名葉姓男子與年僅11歲的國小生小芳（化名）交往，期間還曾在百貨公司、運動公園等地發生性關係，直到小芳學校老師聽聞同學討論，全案曝光。新北地院審理後認為，葉男正值血氣方剛的年紀，且已經與對方家屬以80萬達成和解、情堪憫恕，因此依與未滿14歲性交罪減判處2年徒刑、緩刑4年。

判決書指出，葉男（22歲）與小芳在網路上認識，雙方見面後進而交往；沒想到2018年5月逛百貨公司時，葉男居然一時忍不住，把人拉到男廁搓揉胸部，要對方幫忙打手槍洩慾。有了這次經驗，2人之後陸續在體育場的樓梯間、運動公園的廁所留下激戰足跡。

由於2人交往期間，葉男出現劈腿跡象，讓小芳頗為不滿。她向同學抱怨、訴苦，結果事情被傳到老師耳裡，全案因此曝光。

法官審理後認為，葉男已經坦承犯行，考量他犯後沒有逃避責任，且正值血氣方剛的年紀，難免衝動，另外女方也是自願發生性關係，因此依與未滿14歲性交罪減判處2年徒刑、緩刑4年。

原文網址: 樓梯間驚見四腳獸！ 他帶小女友「3公共場所」留下親密足跡 | ETtoday社會 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

20萬就可以屌loli

有冇人知依家幾多分？

11歲小學生

我都有十幾萬儲蓄

證明無論女仔細細個已經鐘意有錢經濟能力既男人,幾老都冇所謂

睇錯左四腳蛇
心諗"同篇野有乜關係"

台灣仔22歲就20幾萬都幾有錢

台灣日日都有風化新聞

究竟啲台仔係邊度識啲咁細既台妹

Dom都未必要戴，又贏

咁都緩刑